有人因為An機冇咁多手機殻揀而買Iphone

會唔會本末倒置咗d

利申真人真事

我都好萄葡IPhone啲手機殼
日本好多brand都只出IPhone case
行街見到成日都想轉會
不過暫時手上個部性能好好
IPhone又無咩突破

用緊咩機
其實大路嘅An機都易搵case

訂左 xs max
有無咩殼介紹俾小弟？

唔係好想講，你知啦呢到好易係唔係都俾人話垃圾機 韓國機
其實都係有case嘅，不過想支持返正版，唔太想淘
同埋日本係咁，咁多年都係唔點出An機case

有

例如我

用an機用左兩三年就要係淘寶搵

款仲好撚樣柒

三星同大陸機都好多殼揀
日本毒殼就得iPhone

從來唔用壳同貼

屌你老母

買完殻先買機襯係常識

完全無聽過VEGA
做乜衝出黎
唔講咩機果然係啱，講咩都會話垃圾機

衝出黎話人用VEGA㭍咗
不如靜靜地走咪算囉
係要攞個彩嘅